睇到條片用氣槍打蜂巢好撚爽

一開始都覺得ON99
之後睇落去

報警呀
你試下比人係咁中出你屋企會點

抵撚死

爽 將蜜蜂竇射到變蜜蜂竇

之前有條用火攻嘅都好正

黑蜂嚟，死不足惜

津路水炮召喚

打到佢變蜜蜂竇

一見佢連射就

蜜蜂竇：(。。。)

賊竇俾人中出應唔應該?

諗起PUNISHER劇情

為民除害

點解唔一開始就用機槍

蜜蜂唔殺得

正啊

動物撚全面進場

個準星好似幾唔準下

佢射射下突然開機關槍mode笑到我仆街

點解好似有啲蜜蜂著火咁？

準星準,,,, 但拉雞把槍搖

睇佢搖擺幅度就知條友離個蜂巢好撚遠下， 應該好鬼淆底

咁比你都企到老遠

比我就企去隔離街
黑蜂針一針都仆街

紅外線有咩用

睇到成身女痕

睇住佢跌落嚟個吓

啲lon睇到我毛管棟

爽撚到。。

睇完好舒服

射到稀巴爛

密集

好想睇多啲呢啲 好撚正

條友係車被面打

好爽

竟然睇晒

痴線， d 老鼠好大隻

射咁耐都無發癲 咩蜂黎

偷片，換個中文title，upload上youtube，88萬觀看次數

睇到中間 密集恐懼症搞到起晒雞皮

睇過打獵個種又係好癲

頂 見佢黑白先敢睇
睇睇下出幾張彩色相

有冇打甲由，好撚想睇班仆街比人殺撚死

睇完開心哂

laser嚟喎 紅外線肉眼睇到？

蜜蜂係益蟲

佢地有生態問題

就黎絕種

無蜜蜂 冇人傳花粉

生化災難

自己google

好正
簡直訓練緊野外射擊嘅穩定性同耐力

虎蜂唔係蜜蜂，係害蟲黎

啱呀，因為黑蜂會獵食蜜蜂所以佢做緊善事

用下你隻閪眼同閪腦啦
你睇下佢打緊咩蜂啦柒頭
唔識就自己google
衝出嚟懶醒

自己睇下虎頭蜂/黑蜂生態

槍槍射頭，射完隻老鼠仲要彈下彈下先死

我前兩日先睇過黎
btw，呢個都好正

我覺得好撚好笑
個鬼佬係到邊射邊旁述
不過隻老鼠就慘 中一槍典下典下咁

好撚正 殺害蟲唔駛留手

最愛蜜蜂Honey

收皮啦你, 屌你老母廢柴食屎狗

津路水炮for sure

嘩，識用Google好威威喎

自己Google 蜜蜂嘅巢係咩樣先

呢D垃圾蜂仲要專殺蜜蜂，又冇乜天敵
又惡到仆街，最好消滅曬佢地令佢地絕種

咁多傻鳩見到蜂就話係蜜蜂

無知

做返cd-rom唔好出黎獻醜啦

重以為打到一半條友比人針 負皮

笑撚死

youtube有人建議用鎮暴槍射蜂巢
到時應該一彈冇左1/3個蜂巢
睇住成個穿左個大洞應該仲爽
ps:台灣可以合化買鎮暴槍

留名回帶

直情垃圾級，較極都爭好遠

如果用津路水炮果位巴打早少少睇到呢段片，就唔洗.....

之前睇過d係外國戶外射殺d好似土撥鼠既仲正

有無射小強片

無知一問
用火攻 點解燒唔著 樹草？

同人類啲南亞黑一樣 一定要用Full auto 掃佢老味

細個屋企有把拉一下射一發嘅BB彈二戰德軍MP40模型

有次係廚房見到隻手指公咁大嘅甲由係埋雜物中間，唔可以直接用拖鞋打，拉開啲雜物又怕佢走甩，靈機一觸拎左把MP40，將個槍口伸到好近隻甲由身體上面，一嘢轟落去，結果一下秒左隻強，粒BB彈仲要卡住係身體入面，嗰下真係好爽到開心左成晚。

自始把槍就變左射甲由專用，有時粒彈衝力太大會彈走左，射完要搵返粒彈射完甲由因爲有菌

但每次都會射到隻強非死即無咗忽

好正，鎗game咁

點解我覺得唔夠火力
但睇到好爽

有啲療癒

琴日先睇完

有啲唔似老鼠GE...
話氣槍咁大力咩...
一槍射暈左...
我試過用來射白鴿...佢地只係向後CHUCK左一野...然後一面鄙視咁望左我一眼...
跟住我即刻明左咩叫白鴿眼...

佢隨時連棵樹都燒埋...

邊到見到有蜜蜂？
個蜂巢無峰蜜都知掛

睇完周身痕

槍槍爆頭

我唔會俾屋企養嗰啲蜜蜂睇到呢條片

多謝大家 學到野了

收皮啦傻閪

多多指教

屌你咩
搞錯虎頭蜂同蜜蜂已經好撚搞笑
仲要slippery fallacy
就算要講都應該係生態災難，唔係生化災難，打喪屍咩屌
同埋靠昆蟲傳花粉嘅植物只係一部分，唔係全部